\begin{longtable}{ | m{4cm} | m{10cm} | }
	\caption{Plano de Testes}
	\label{tab-teste2}\\	
	
	
	\hline
	Contador & 002\\ \hline
	Prioridade& Média\\ \hline
	Localização& Tela de login\\ \hline
	Objeto de teste& Autenticação\\ \hline
	Caso de teste& Senha incorreta\\ \hline
	Pré-condição& 1 - Campo senha estar preenchido com senha incorreta\\ \hline
	Procedimento& 1 - O usuário preenche o e-mail\newline 2 - O usuário preenche a senha incorretamente e clicar em FAZER LOGIN\\ \hline
	Resultado esperado& A mensagem: "A senha está incorreta", aparece\\ \hline
	Evidências& \newline
	\includegraphics[width=6cm, height=8cm]{PlanoTeste/teste002.png}\\ \hline
	
	
\end{longtable}